[小弟第一次開po] NBA 18-19 Preseason 討論區 (11)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit :

Sor，web link quote錯咗

NBA news/rumors :

LIVE LINK :
)

留名一身蟻

開季未呀

個po推得好慢

輕輕一推

lin樓豬係咪有咩唔開心
入來圍下爐啦

Lm

Skr skr🤙🏻🤙🏻

LM

Dllm who the fuck press dislike

666🤙🏻🤙🏻

看什麼 6 你和我 走一波
兄弟 一齊 我們的crew從來都不講道理

Iggy係咪再下一年完約？

20年

火箭

2k19出晒rating

舊樓豬得78

靜到

Switch 2k 出未

係咁架啦
依家除左2K叫掹到車邊仲有咩討論

應該都退休
唔知邊度搵得番一個咁既質素既point toward

當年有外號叫魔鬼筋肉人

佢既全盛期 放係今時今日，就算無KD 都一定多兩三冠，防守可以一守二

進攻唔得呢

學green 咁打roll in點會唔得

費城後AI時期，好似係佢擔大旗

果陣俾人狂插佢做唔倒大佬

有一場冇三場咁

始終當時佢負責嘅係防守同串連
得分力有限嘅iggy俾人挑剔都可以話係無可避免
不過當年76人班教練係過份低估iggy三分，
雖則依家唔算話特別準，
但至少唔應該唔俾佢射三分
(據講Doug collins係唔俾佢射)

不過D 人拎佢同細AI 比又慘左D
同佢真係二哥格

太陽四子 HOF speech

我地一齊拎

大腸火箭b隊

歷史第一

樓豬去左邊

AD 決定轉經理人
宜家傳 front runner 係 Rich Paul

我身邊

杜蘭特個肚既紋身係咪🐍🐍🐍？

塞狗可以J了

不了

咁都唔要 想要邊個

我皇朋友隊

The Suns have discussed Patrick Beverley, Spencer Dinwiddie, and Cory Joseph as possible trade targets, according to John Gambadoro of Arizona Sports.

點解有Beverley

創T FOUL隊史新高

Rose Rule有AD無KI
要KI換左約/拎KI換先得

少帥：你俾lin頭我都打到ki咁
Ki wfc

成事咁會唔會去護駕

之前又話要Lin

點護

打幾場 又賣廣告 唔要啦

護驚就差唔多

可能完全無影響
John Wall 簽完 Rich Paul 後第二年就簽 super max 留隊

見牙ben既trainning片都仲係無乜中距
要bust了

已bust

點睇Zo？

冇大挪移出手起碼快咗0.2秒
之後最緊要準

求大約

留原隊

忠心

控好手人

應該文二 十 五

廿五

邊個叫我

.

除左勇士火箭湖人馬刺係西岸

東岸就波士頓 76人

仲有邊隊要留意

咁Iggy 做大佬真係一般（並不是話佢當打唔勁），加上佢心態改變左po先打真將，係湧體系下後備打防守，放3錫冷箭，如果佢退都幾難搵人代

都係買撚左2k19

太陽

臭雞

畜龍

Ryo狗

隻抽

2K PRODUCER係唔係睇開黑子
Zone -> Team Zone

話說Rico Hines UCLA Run係咩來
好多大粒星有玩

打贏我勇手腳先講

用鹿字母哥係咁鳩鏟就贏了

屌，唔想要張FOJ
有冇得放

mt嘅話應該可以quick sell，成張code都唔想要嘅話我十蚊幫你收咗佢

跟手廿蚊賣番出去，賺100%

今集切入廢左好多

睇黎冇得CALL單打屈機了

上年my park d slasher都痴撚線
Pure defense 都係咩都守唔到
攻守唔平衡到一個點

mc一開波打cba聽到普通話旁述好有親切感

拿埋部ps4上大灣區仲有feel

其實d人知唔知上網自己買波衫再搵代運係平過個d代購多多聲
見到咁多人咁on99 去幫個d fb page買波衫 真係抵佢地賺到盤滿砵滿

屌你個西pc版咁快有外掛

刷分仔依家先做手術

Restricted free agent Rodney Hood is signing a one-year, $3.4M qualifying offer to re-sign with the Cleveland Cavaliers, per league sources.

屌你呀，成個summer日日走去同DLo搞gay食雞有時間唔做手術?

gambo話完季個陣唔使做，肯定放假個陣日日用手插dlo屎眼整傷咗

調返轉諗，讓右手進攻照讓summer camp同259過到一兩招

Booker搞咩臨開季先做手術
Without all the details, it's hard to guess what happened with Devin Booker delaying surgery, but he missed the final 12 games of 2017-18 and just got the surgery now? There has to be more to this story. The Suns just invested a max deal in him. Really hope they were right!

今季po就打爆湧士，下季259要過黎痴冠了

因為唔想留係大腸

Tank多年

唔簽人, 要我球皇打控球後衛分波?

不了......要打就打得分後衛!!!

我要刷分數.

唔係掛, 慘到要留騎士?

仲要咁低人工.

一陣電壓唔啱, 燒左機就攪笑

完全估不到連中產都無球隊開比佢

冇潛力,,又唔穩定

去完騎士半季露曬底

佢係JAZZ 個時已經俾JAZZ FANS 係咁屌

EB做live封面
76人玩完

老將見過世面, 知道幾時要留力, 幾時打真軍

常規賽比你打到曉飛又點?

入到季後賽傷左打唔到, 咪又係比人唱.

好似n年前勇士73勝, 但季後賽傷左好多人, 結果輸左............

做2k 封面先轉隊嫁喎 字母哥

封面魔咒, 會轉會
忠心如D ROSE, DURANT , 都會走......

字母哥去馬剌大家點睇?

轉隊3步曲
1.打sf
2.想做第一sf
3.講過會一世留隊
4.做2k封面
字母有齊哂做25仔嘅兆

諗唔到有咩球員會想留係公鹿一世
除非有得屌老細個女

我諗主因係上年鬧情緒垃圾時間唔肯出，令其他球隊都唔敢搵佢

你話唔穩定，其實佢算係唔差架喇，但玩野教練叫你出你唔出真係好大罪

Surgery became necessary when Booker’s right hand “swelled up recently,” league source tells ESPN.

唔會係踩單車個陣掛住拍片擺ig整親掛

唔通玩Dele Challenge玩到拗柴

四個鐘前先笑住口咁唔用手係馬路踩單車，仲要po上ig，分分鐘真係咁樣出事

跟得少煮多
好打極都有限

跟住公路撞車炒到腳斷

同你個仔生癌死一樣咁慘

Andrew Bynum再再再試圖重返NBA
肘狗

佢港超聯都打唔到

香港邊度有呢件賣？

佢footwork 現役top 3

希望湖人簽番bynum

除咗洗廁所之外有咩位啱佢

正選中鋒，話哂佢都係big man 射三分既先驅者

佢走得太前

但唔入播

下下入
拉到space咪得

要其他人幫佢拉

可以媡下打保零

你肯定少睇佢打波
成日9帶波 帶控球唔勁 上籃唔勁
射波時準時冇...

防守 AND1 王

寧願番長毛好過換hood

把撚咩，而家係jazz 夾到啪啪聲

諗起上季季初，猗個陣
Lbj love it crowder wade rose 真係j 撚到班猗狗斷晒jer
季中大換血換黎個無lbj 有未來既陣，老實講我覺得係後格芬時代，呢個gm 算唔差

點呀，唉呀，買唔買lp 好

仲有一個月，仲未出plan 既

呢個有無巴絲join 過tg group

I mean nba

7

8

9

10

輕易十連。nba 已死

booker out indefinitely
控球又無得分又無

進攻選擇好啲會更佳

手指做手術耐極有限啦，頂龍咪一個月，分分鐘開季第一場都已經打得

career high 70分夠唔夠入hall of fame?

有AYTON.

RFA開中產做乜？咁益騎士？

又可以tank

我地今日來練輸波!

使鬼練咩，講豬波邊隊夠我腸勁

輸波唔洗練? 就係有練先咁出色

唔練好啲演技會俾人罰錢
書人幾好戲
扑斷埋隻手

真

屌你咩料啊2K

其他圖係TONY PARKER、Nash

長毛起馬有守

[David Pick] Breaking : Devin Booker had reached an agreement to sign with the Bundesliga champions Bayern Munich. Eutoleague bound

咁都記得me

之前見你喺公海開post，好似好sad咁，有咩想傾嘅入來傾好過啦

衰佬終於捨得番來喇咩

6C9

老翻?

唔好玩

My bad

左上角都已經大大隻2k19寫咗係到

三分顏色上大紅

有人掛住你，叻啦

The Minnesota Timberwolves and Deng are finalizing a one-year deal after both sides met today, league sources told ESPN's Adrian Wojnarowski.

迷狼了

NOAH差你咋

妖

又再近一步

木牛

肥t爸b好有愛心

差noah就變完全體

只欠Noah

有冇人話我知班公牛舊就將係唔係好鐘意比肥t屌屎眼

唔撚要 Noah

NYC 平少少 noah換你城城

Trade 走埋Wiggins ok ?

唔想佢留喺度

溝埋獨行俠啦

肥T完美陣容

noah?

就快俾D信心肥T

用哥之精換ok?

2k定live好

笑4

之前又叫過做「曲奇醬」

而家又有新名？

唔怪得butler要走

我諗主要原因係佢同rose 夾唔到 (講緊更衣室）

原來ball之前做手術唔係修復半月板，係remove a part, ball 俾人吹到上天，連稍為高少少既位置都未去到，已經知道無咩將來

早少少收皮啫
Wade咪一樣champ到

你搵個歷史級sg 黎比
除左wade, 仲有邊個remove 左條路都係行得好架

人地wade好似未入nba就切左一忽wo
咪一樣曉飛

Wade係切左左腳個塊

其實底薪簽 Deng 真係咁大問題咩？
仲要係木狼 workout 過其他人，唔啱先決定簽佢
好合理啊

都係肥t睇
肥t鍾意買舊人出哂名

CP3 2010 果時都切左 part of meniscus
點睇？

有無試過一隊波正選5個人喺另一隊波重聚？

新人又好舊人又好，最緊要係啱用姐
交易/簽 Butler, Rose, Gibson 都幫到球隊手
Deng buyout 之後都有幾隊話有興趣
唔算係 Thibodeau 死攬佢啊

紐約金塊？

Sg: jr Smith
Sf: Carmelo
Pf: Rasheed Wallace
C: Marcus camby

只係全盛時期都唔work嘅
過左幾年5勞7傷下同一班人會突然work番嘅機會好微

簽做正選？

西岸明星隊

Rose>鐵
Deng>wiggins
Noah>城城

你搵個歷史級pg黎比

其實唔係可以解讀為切左都上到歷史級咩，咁你係無料嘅切唔切都上唔到

所以唔關切唔切事，有就有冇就冇，睇多兩年就知

屌

打左2日2K

原來又有BUG，冇VC加

Sheed同呢三個幾時同過隊

波仔搞番掂射波就冇咩問題
不如擔心ben閪好過

Ben已bust

肥t

箭準備簽番 brewer

連長這笑容溫暖純真

頂 想講Kenyon Martin

但釘叔之前咁既境況你都仲用佢就。。。。

佢冇機會證明自己

幾時取代見頂正選

去木牛就係為左拎返過去兩年失去左既上場時間

臭G痴撚左線

大陸狗

支持火箭都係中國人la

快撚D TRADE走埋Towns換Noah
名正言順唔撚洗再睇肥T一族

臭G

明尼蘇達木牛隊

木牛流馬

我衰左兩年
我等一個機會
掙返口氣
唔係要證明話比人聽我威
只係想話比人聽我唔見左既野我想自己攞返

Butler:佢黎 我走

收皮啦

ching 好易嬲

岩岩放監
in 肥t we 7s

肥t儲夠一隊公牛 係咪champ左
有無當地球迷點睇

首4要樓弱肯放人先

肥T幾時比人炒

咁雷霆真係夠人用?

pf 同sf 位都要人喎.

可能好勁呢
又唔係打正選

炒你老母 唔係肥tom上年入撚到po

無撚錯

懷仔

癡線啦
上年上到西3臨尾爆計爆到要同雞塊one on one先入到

無肥tom我怕爭都無得無爭

河仔話會同猴一齊打pnr
放wall打bench

不多也

河神有牆仔run 唔到既戰術

木牛今季入唔入到po

上年肥T只係拎到喼神﹑rose同筆拿之後，就已經帶到木狼入得返playoffs
今年有埋釘，點都應該保底西決啦
如果畀佢執埋noah，我都唔敢講了

Austin triple threat: Jab jab jab jab jab dribble and pull up

不多布

仲有ＷＡＴＳＯＮ ＨＡＲＭＩＬＴＯＮ 同

季中會唔見幾多件？

Trae Young looking to break Stephen Curry’s record of 13 3’s in a game

“I would like to break it,” Trae Young said confidently, according to Aaron Dodson of The Undefeated. “I definitely feel like I’m capable of breaking it. But that’s a lot of 3s in a game. I ain’t gonna lie.”

究竟要射幾多球

McGee呢

好柒

佢3分唔知會不會低命中率過牙波

我皇手勢已經暗示左

我皇下季西決都危

PLAYOFF都未必入到啦條賤種

not 1,not 2 but zero

我皇已經證明左自己
而家打緊風流波咋

Wolves not interested in Joakim Noah.

肥t咁忍到手

所以話你唔SICK BALL
佢擺明等緊NYK買斷

Thanks

幾時開季

老底公牛軍
幾時拉埋looser出黎

睇返原來 Griffin 都有
唔知佢算唔算歷史級

Sheed 有
無記錯嘅應該係 Knicks 成績最好果季

你覺得佢差到連後備出十分鐘左右都唔掂？

Westbrook接受右膝顯微鏡手術。

前陣子Russell Westbrook因為右膝感到酸痛，經檢查後是右膝有發炎跡象，而為了一勞永逸，Westbrook決定接受膝蓋顯微鏡手術，期待把問題一次搞定。

而目前手術已經成功，但需要四週後再做評估，季初缺席一些比賽的可能性很大，沒意外是不太可能看到Westbrook在開幕戰出戰宿敵金州勇士。

-

雖然這只是小手術，不用過於擔心，只是還是希望所有球員都能傷病退散，尤其是像他這樣令人又愛又恨特質的人物。

雷霆今夏補強的不錯，後場深度也有提升，Westbrook真的可以好好養傷不要太逞強。

-

文 / HBK

度緊點搬龍門

條仆街呢招好似全nba最高命中個班

唔洗睇住25狗拎ring

等德國閃電, 打主控.

天勾渣巴再世?

明尼SO達木牛隊
最勁係唔洗再夾過

一入即打,.......

唔得了仲有PG 係IVERSON

好慘呀, 而家打NBA會斷腳架
三思呀1

宿敵？

禾湧冇對手sor

大帝領軍
重有未來kd jason kidd嘅潮人會打低你

荒謬 把癗看得那麼高

ben乜鳩今年練左射波未

之前掛住同Kendall Jenner 約會邊得閒

出年又可以睇你屌打佢

未必 mb 過完暑假可能勁咗 到比佢打爆
比較想睇塞19 nba draft 多啲 有灰熊同快艇嘅簽
Memphis Grizzlies (If pick falls outside top-8)

Los Angeles Clippers (If pick falls outside top-14)

灰熊件廢閪教練繼續tank，艇都唔會有咁後啦

碌鳩就射左好多次

原來Nash介紹嗰隻HomeCourt係港人研發

正確黎講，係原藉香港既美國人

連j lin 都有投資

All Rubbish Pick

America Dream
啲香港報紙寫一半唔寫

有閪練過咩.

吾皇左手指既係KUZ 定 B仔

除咗中間，一件不留

合理

好撚型

KD 二連 FMVP，結果今季一樣係 Lebron 排第一

西班牙Q

rubio完勝

拎埋老母出來大你

冠軍已袋

入到二輪已經功德完滿

有無巴打留意下年 prospect.
Nassir Little ?

幾大隻

6"7 7"2 wingspan. 之前無咩進攻.
近排睇佢剷之外有埋 midrange game, 3PT 有少少咁.
比我感覺有少少 Kawhi feel

幹你老師打myteam比對面用病閪射三分4／5射死左

我俾人用白邊三分絕殺

灰狼明年先發控衛？ 狼王：想不出不選羅斯的理由

昔日灰狼球星「狼王」賈奈特認為羅斯有能力擔任下賽季灰狼的先發控衛。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕明尼蘇達森林狼隊在上個賽季結束時簽下了羅斯（Derrick Rose）作為球隊替補控球後衛，對此昔日灰狼球星「狼王」賈奈特（Kevin Garnett）表示，羅斯有能力擔任下賽季灰狼的先發控衛。

根據外媒報導，日前賈奈特接受《ScoopB》電台節目時表示，他想不到任何不讓羅斯擔任先發控球後衛的理由，「他可是羅斯。」賈奈特表示，「雖然他越來越老了，但是在擋拆中他比任何人都還要滑溜，他能為隊友創造機會，也能自己得分，因此我認為他才是最適當的先發人選。」

在去年季後賽對上火箭時，羅斯成為灰狼陣中最高效的球員，場均能拿到14.2分1.8籃板2.6助攻，投籃命中率來到五成，三分球命中率更突破七成。對此去年與羅斯同隊的克勞佛德（Jamal Crawford）也對這位昔日MVP給出了極高的評價。

「他的速度仍和聯盟理那些頂尖的控衛一樣快，在訓練中他總是能輕易命中跳投，或迅雷不及掩耳的殺進籃下，而他卻不因此自滿，好像一切對他而言都是如此簡單，這也是球迷喜歡他的原因，他幾乎無所不能。」克勞佛德更表示「我覺得他今年會表現得更好，球迷絕對會被他所驚艷。」

據了解，專家大多預測灰狼新賽季還是以提格（Jeff Teague）作為球隊的先發控衛，不過根據其他球員的觀點，或許羅斯有機會爭取到先發的位置。

驚佢又傷

你識閪波咩
鐵爺是道路真理生命

Jeff t 防守好啲既

信號彈

笑撚左

契仔同親生仔比

KG有冇撚用過腦啊

成日覺得肥t 好似儲緊寶石
一套公牛就champ

屌你老母佢11年咪又係得東決

CHAMP你老母

落地獄打NBA就有得CHAMP啦

Ryo蛇日日狙擊肥t
好沙塵

巴打好大怨氣

到PLAYOFF打我勇咪又係要含撚

咁木牛打好多隊都含撚既

條廢柴傷左

三雙mvp都叫癈柴你搵返米高左敦魔術手莊遜同天勾渣巴出來打啦

仲久路亞

都快架啦就買斷

二哥打英文唔係大階

公道D講有邊隊打我湧係唔含撚

唔係狙擊肥T
只係覺得呢位教練好神奇
日日儲公牛球員

有無手足有塞軍放牙ben幾百尺遠空位嘅圖畀我笑下

Happykonger 個米拿用左成條片嚟講

米加

屌MYTEAM第2星期個挑戰係打15張FOJ

用舊部就唔神奇既河父都好鐘意
用到肥T咁都算代表作
NYK快D俾埋個NOAH佢解成就

shams:紐約人會係training camp之前解決Noah，trade唔到就會waive

肥t:到我出手啦

真係儲夠一套 保沙退左休未 join埋啦

Waive完又係肥T出手嘅時候

今朝有美國鬥烏拉圭籃球

有無睇

NBA有這麼一個不起眼的球員，上賽季只打了33場比賽，場均只能撈到7分鐘的出場時間，得到3.4分2.1籃板。身高跟周琦一模一樣，216cm，臂展221cm（比周琦短8cm），這身材完完全全是NBA中鋒身材，可以說在內線得吃得喝的身體，但是，他卻喜歡飄在外線投三分，畏懼對抗。甚至可以這麼說，這位球員都不怎麼敢進禁區，但是讓人跌掉下巴的是，他竟然拿著千萬美元的年薪！他就是拓荒者白人球員Meyers Leonard。

周琦模板

呢條友廢過white mamba

印象中彈跳仲要唔錯 但球風好冧 一直覺得佢好浪費天賦 入咗NBA 6年無乜進步 雖然比初入NBA 大隻咗好多 但都係唔鍾意身體對抗

拓畀鵝殺到片甲不留，但好似唔見有咩動作去upgrade陣容

CAP爆到咁

D約爛到咁

點補強

拓真係上季西岸恥辱

turner Leonard，成堆爛約

再之前嘅Crabbe

傻鳩隊

nurkic 1111萬 Leonard 1060萬 雖然前者成日傷 但對球隊有好大作用 後者可以話無建樹 但人工竟然差唔多

下季睇好個二年級中鋒collins 見佢防守意幾好又硬淨 唯獨是進攻好生硬 好記得佢籃底炒粉

下年仲有一億二千萬

16年all in成堆垃圾
拓柒班會計食撚左屎

Shams: Batton右腳骨折 Noah:
Shams：筆拿認真思考緊自己係木狼嘅未來

NOAH 咩啫
機會黎喇飛雲

woj:木狼老闆考慮緊比肥t有球隊籃球方面嘅控制權嘅決定係咪有錯

明顯係

要不是肥T爸爸你隊潛力狼撚入到PLAYOFF

睇黎木狼老闆個腦 都係有D問題

今日打風大家做緊咩

我喺youtube睇緊concert片

緊係留意機場

係屋企打2k

一樣

想問今年啲新波衫出左未？？

買左釘之後終於醒覺

2k11

2018 年的全明星球員中，只有三人近年真實投籃命中率持續進步

的球迷發現了一項有趣的統計，在2018年入選全明星隊的球員中，只有三人自2014-2015賽季起真實投籃命中率持續進步。他們分別是：

1. Kemba Walker：
48.6% （2014-15）
55.4% （2015-16）
56.9% （2016-17）
57.2% （2017-18）

2. DeMar DeRozan：
51.0% （2014-15）
55.0% （2015-16）
55.2% （2016-17）
55.5% （2017-18）

3. LeBron James：
57.7% （2014-15）
58.8% （2015-16）
61.9% （2016-17）
62.1% （2017-18）

Victor Oladipo很接近，但有一年持平了：
52.7%（2014-15）
53.4%（2015-16）
53.4%（2016-17）
57.7%（2017-18）

Stephen Curry有一年下降到「只」有62.4%
63.8%（2014-15）
66.9%（2015-16）
62.4%（2016-17）
67.5%（2017-18）

痴撚線Curry

吾皇

應該要到買埋noah先真係收返

當記者問到他關於Jordan和James的對比時，Rodman說到：「當然，我認為Jordan是NBA歷史上最優秀的球員，他取得的成就前無古人後無來者。對於James，我覺得他是一個身體素質非常出眾的球員，但如果把他放到20年前的那個時代，他就是一個普通球員，根本不能拿來跟Jordan相提並論。」

仆街山竹，屌今日無街去悶悶地上網睇league pass...
屌唔小心renew 左個acc 10% offer 印尼vpn, $720hkd 左右

上個月仲sw,d 左email 叫佢唔好同我auto renew

Pippen 都話mj同james不相伯仲

Dwyane Wade says he is returning to the Miami Heat to play one last season. “One last dance.”

有冇人會去Miami朝聖

My man wade

咁都不滿？ 咪算平

我用Vietnam VPN 呀

woj話有gm覺得狼會deadline day前trade筆拿

又有得傾 trade value
要交易不如等 trade deadline，依家 Butler value 真係好有限

Z-Bo + shumpert <-> J. Butler

Deal ?

deal

kings要出zbo咁蝕，係我就唔deal

Vanessa 原來有睇nba

Hi拿犬

收嗲

咁玩法 下年狼仲入唔入到季後賽

有wig and towns

Vietnam 咪差不多價
本身今年想唔join 架喇，今年nba 大結局

靠呢兩件

2618325 VND 呀 ， $890 港幣

你印尼應該是最平

咩叫 今年大結局？

態度決定高度，Jayson Tatum找來「一分錢」學習球技

在接受休賽季的尾聲下，不少年輕球員都會開始訓練，並與一些經驗豐富的球星訓練，希望能從中受益，令自己變得更好。

下賽季作為綠軍的二年級生，Jayson Tatum於暑假可謂非常努力，先找來偶像Kobe Bryant一起訓練；近日，他又找來了「一分錢」Penny Hardaway，向他學習球技。

【Leonard 交易案】 Markelle Fultz 並不是馬刺的目標，他們只希望得到 Joel Embiid 或 Ben Simmon！

Kawhi Leonard 今年夏天向馬刺提出離隊請求，最終他被交易至去年東岸冠軍速龍。有報導指出多支球隊都有意招募他，當中包括湖人，塞爾特人及76人，可是他們的報價並不乎合馬刺的要求。根據 Zach Lowe 報導，馬刺與76人曾經交涉，Markelle Fultz 並不是馬刺的目標，而是對於另外兩名年輕球員 Joel Embiid 及 Ben Simmon 感興趣，希望能夠在 Leonard 的交易中得到其中一人，但是76人只願意提供未來的選秀權及其他球員。

引用
“There is no evidence that the Spurs wanted Fultz. I’ve been told the Spurs never asked for Fultz, and actively didn’t want Fultz, and in fact wanted one of the two big guys.”

Share ac ar

潛力狼

JB 算唔算現役前十球員

開放討論

大結局都唔知

可否告訴小弟

我覺得算
上年狼一冇左佢即刻差d入唔到playoff

我覺得算
攻防都有 clutch time有貨交
上季黎計我覺得>pg

曾經係西三

做港畜的日子
要3個鐘先番到工

應該排8-10，真係好勁

佢同狼囝其實幾夾

唔可以

鐵膽：lbj kd curry harden wb 鎖定頭五
Ad ki kawhi 字母 JB Lillard cp3 呢堆我覺得差唔多

勁呀,出年轉會湖人

丫mb 都係

Kawhi冇左馬刺戰術buff下都打到當年咁嘅
都有頭5

佢真係離開左馬刺既退化咪最多只有助攻
攻防都跟身架喎

係囉

Kawhi 單防無頭一都頭三都唔駛體系cover

進攻單打都係，傷前個年勁到仆街，都同體系無關

所以好難唔係頭5
攻防一體keep到嘅話

連續兩年將毒撚踢落二陣

夫子

瀨屎

再學新技能？Stephen Curry欲偷師「炸彈」Navarro，學單腳起跳三分！

Stephen Curry是NBA歷史上最偉大的三分射手。不過，Curry依然在不斷地強化自己的三分投射技術。日前，Curry在接受媒體採訪時就透露，自己想要學習西班牙籃球名宿「炸彈」Navarro的絕技——單腳起跳投三分。

Curry表示：“Navarro是我最喜歡的西班牙球員之一。在2010年的世錦賽上，Navarro曾經有一個單腳起跳投三分的經典動作。我也想要掌握這個技術。”

玩命

Devin Booker已開始進行單手訓練

old news

防守罰球都差，Wiggins真的那麼爛？可一成就全聯盟只有他做到了！

很多人可能並沒有意識到一個問題：Wiggins的出勤率，強大到出乎很多人的意料。他在進入NBA的這四年時間里，只在15-16賽季的時候缺席了一場比賽，其他的比賽都是全勤出戰，打滿了82場例行賽。他的例行賽出勤率，高達99%，很多人根本做不到這一點。或許這就是為什麼灰狼會給他送上一份億元合同續約的原因所在吧——畢竟對於錫伯杜來說，最喜歡的就是Wiggins這種怎麼樣都不會傷，一打就可以是三四十分鐘的球員，而且還那麼年輕，以後大把時間可用。

NBA香港人：見頂

TOWNS 連續3季全勤82場

shams:狼唔解決筆拿嘅問題，kat唔會續約。今個星期狼同筆拿嘅談判可能係狼為咗留筆拿打新球季嘅最後一次努力

無埋kat會點

咁究竟係留不拿先續定不拿走先續

2個走哂
木牛就係Wiggins 既球隊

Kat rfa喎

理論上木牛點都match

開咗rose rule直接俾張30m佢就得啦

雖然係rfa
但驚佢又學人玩迫宮

Jarrett Jack to New Orleans
McD唔考慮下?

PG殺手

大腸有後續啦

點解我睇似已經開始左

要佢嘅話我寧願出okobo算

要睇埋JB搞成點先知

同埋三分咁廢嘅唔會要啦

殺唔殺得死Epay

Sources: The NBA has informed its teams of updated projected salary cap and tax level for 2019-20 ($109M, $132M) and 2020-21 ($118M, $143M).

On9

之後無中產， 只有瘋狂開max, 爆左就會waive + 底薪

(雖然今年已經好多都咁）

又升得勁左

加左9m姐

個班拿老底既變相減人工

你無撚on9啦

我會排 Leonard AD Giannis 高一級
CP3 高半級
排第 10-12

Giannis

無jabari 我睇公鹿惡得去邊

又 9 up

老底都有升架

無jabari 唔係重點 重點係鹿有筆掃拖後腿 令鹿無得惡 除非佢下季有穩定三分 如果唔係就繼續累隊友了

係重點

有沒有巴打有買10月大陸果兩場熱身賽？

應該是當直的第一場正式NBA

大陸? 邊隊?
勇士對火箭呀?

定木狼鬥湖人?

筆掃轉開james mode

一個爆十個, 仲要唔射三分波, 大家點睇?

trade字母

PG13 vs JB?

我屌你老母2k19垃圾到唔識玩

Report: Cavs open to trading Tristan Thompson

The Cleveland Cavaliers are open to the idea of trading former ironman Tristan Thompson.

According to ’s Joe Vardon, if the Cleveland Cavaliers “found a willing trade partner, they’d consider moving” center Tristan Thompson.

湖

former ironman

有邊個資薪match ？
Kcp lance要季中先trade到

又話做大佬既

釘+KCP，3000萬

季中Trade

仲釘
坐左幾耐

計上季
Jb屌打pg

去左木牛喇清

sor，十年penalty

做被賣走第一人

爵士管理層安排德隆和斯隆教練會面，德隆向恩師道歉

虎撲9月18日訊 今夏，在多方努力下，前爵士球員德隆-威廉姆斯和前NBA主教練傑里-斯隆進行了會面，進行了長談。
在離開爵士之後，德隆-威廉姆斯又在籃網，小牛和騎士效力過。在這段時間內，他只和斯隆教練交流過一次——那是一次賽前的短暫對話。但德隆一直想和這位名人堂教頭聊聊。
然後，有一天，德隆接到了一通電話，是爵士總裁史蒂夫-斯塔克斯。他提議讓兩人見一面。對此，德隆表示：“我很願意這麼做。”
“我記得我是多麼喜歡看德隆打球，”斯塔克斯說，“那些變向和投籃。他當時透著一股頑強，看他打球很棒。”
“想到斯隆教練可能會在這次會面之前就逝世，對我來說，這很糟糕，”斯塔克斯說，“隨著德隆的生涯開始走下坡路，而斯隆的健康也在變差，時間已經不多了——是時候讓他們見一面了。我堅信，如果他們不見上一面，他們都會後悔。”
因此，斯塔克斯開始計劃。
首先，他打電話給了爵士老闆米勒。之後打給了斯隆和德隆。 “每個人都同意了，所以我們就設定了時間。”
在6月20號，德隆參觀了球隊的新訓練館。之後，他和斯隆在一起談了超過一個小時。
面對這位曾經的恩師，威廉姆斯道了歉。
米勒說：“就我的觀察，他非常悔恨，對斯隆也非常坦誠。”
然而，斯隆沒有接受德隆的道歉。
“斯隆是個很強硬的人，”米勒說，“他很驕傲。”
“我見識到了真正的斯隆教練，”斯塔克斯說，“教練他很強硬。他說了他認為自己要說的話，一吐為快。”
隨後，在他們談話期間，德隆又多次向斯隆道歉。威廉姆斯表示，自己曾十分固執。他告訴斯隆，他在離開爵士之後又在多位教練手下打過球，但這些經歷加在一起，都不如他在斯隆教練手下學到的多。
後來，米勒和斯塔克斯離開了房間，讓兩人獨處。
“他沒有忘記很多事情，沒有忘記那些我讓他生氣，讓他失望的事，”德隆說，“他告訴了我——他有權這麼做。他在其他一些方面上很棒。這就是斯隆教練。如果你熟悉他，你就知道，他從來不會避談他的想法，他會告訴你事實。”
最終，雙方握了手。
“最終，我認為斯隆心軟了，”米勒說，“他沒有說：‘讓一切都過去吧’這類話。但也可能說了。”
“兩個強大的男人說了他們需要說的，握了手，然後繼續向前看了。”
在被爵士交易走後，德隆仍然留著他在猶他州的房子。現在，斯塔克斯希望，猶他州對他意味著更多東西。
“希望猶他是他籃球的家，希望他把爵士當成自己的家人，”斯塔克斯說，“如果他能來看比賽會很棒，他能再次和球迷以及球隊聯繫起來。”
對於德隆來說，這次會面讓他放下了一個包袱。
“我得到了機會，為發生過的事情道了歉，”德隆說，“斯隆教練說了他想說的話，說我一直都在給他找麻煩，他終於一吐為快。我認為這很好。沒什麼不好。只有好的方面。”
而米勒也感到了平靜。
“最後，我對這件事感覺很好，”米勒說，“德隆做了他能做的一切，來彌補這件事。從球隊的角度，從我們家人的角度，我們認為一樁心事了結了。”

當年年少氣盛搞到不歡而散
千勝教練無冠軍無最佳教練

Jazz呢d 19city仔想拿冠都好難

MJ唔喺度，輸畀大夢，MJ喺度就輸畀MJ

數字人預計zhaire smith 12月復出
又害人

聖誕節先啱

屌你個閪 銀仔又助攻勇士
下年稅線1.4億
又大提

下年champ

睇完好sad

成日覺得Sloan = jazz

有冇人當年覺得dwill同boozer 有少少Stockton 同Malone 既感覺？當然dwill &boozer 唔夠Stockton & Malone 咁勁

Philadelphia has hired Elton Brand as general manager

hmmm

Dwill > Steve Blake = John Stockton

Are you kidding me?

我會簡 PG13
當然上季 Butler 表現係好過 PG13

Woj
One of the biggest issues is the disconnect between Butler and Towns
Butler and Towns have had issues since last season and this disconnect was not addressed this entire summer. (Zero communication between the two over the summer).

估唔到係同 Towns 不和而唔係 Wiggins

JB 印象中，好似公牛時期都同隊友不和

Jb好似對班新仔好嚴 懶少少都唔得

公牛時期都有分兩段
第一次同 Rose & Noah 不和
然後 Butler + Wade vs Rondo + 公牛新仔

佢係麻煩友，但真係好撚勁
佢會續約嘅話我肯出gary harris換佢返嚟

tank 隊 送多咪嘈比人啦

2019 Ayton+KAT+Dlo+DBook

條友海鮮到拎完53分之後第二日拎4分

sor，一直唔覺得佢係top tier player，最多同PG 同level 得勤力冇用

場場失多過130不是夢

金塊唯一識打波嘅都trade

垃圾

都有gm經驗嘅，g league咁解

個撚個都勁過爵士啲廢鳩呀

真 係入唔到playoff咁解

With the Knicks set to begin a rebuilding process, the 32-year-old is hoping to be traded to a playoff contender, a source told Marc Berman of the New York Post.

lee去邊呢
我覺得佢仲好有用

自 原來cop嗰段冇名

垃圾黎

刷分仔同dlo 好撚frd
會唔會真係有機

叫做射得+守得下+有啲經驗咁

不過好飄忽係真

我上年2k下下傳比佢空晒都唔入

其實冇乜可能，DLo講過人工上想同Booker睇齊
2nd pick合約戰士

Dlo同刷分仔人工睇齊
叫dlo刷到81分再講

東岸第一控wor ching

爛網隊史三雙王

如果我雀有幸要到dlo就好

攞咪嘈加兩三個first round pick應該換到

可能3個都唔gur大家

網隊小蝕

咪嘈=jennings 一年貨仔

點trade

鹽湖見頂仔

網點會唔match左手curry

明明係體恤火箭年年要俾咁大份傷殘老人金

2k件廢物高rating過Rubio is侮辱

西岸次輪正選，打爆雷霆控衛 < 偷拍賤種水貨

我都唔知係咪得罪咗2k
兩年都77

2K能力值同名氣掛鈎第一日先知咩

希望wiggins離開木牛證明自己

認真問地球聯合軍
今年係咪只係得箭/猢/完整版塞 可以同五星戰隊打下？
箭同猢係咪應該要拎2/4, 每人搞一級係咪會好d

羅😘

我都希望

可惜走唔到

樓豬

Jokic

守唔到波有咩用

當Murray 死？

我箭屌打

得gary harris=高汁

其餘兩個

格衰

衰咩？冇留意

估今年排名

1. 金塊
2. 勇士
3. 火箭
4. 湖人
5. 雷霆
6. 木狼
7. 塘鵝
8. 馬刺
9. 拓荒者
10. 小牛
11. 灰熊
12. 快艇
13. 太陽
14. 帝王
15. 爵士

gary harris bb勁到

你睇好嘅都冇好野

我雀成功多得你燈

好似升左去79

講真，99都唔過份

arm

Woj講狼依家嘅情況from reddit
Woj was on the Tim and Sid show today link:
Bascially what he said on the situation was

There are alot issues in Twolves organization at all levels from front office to the locker-room.

One of the biggest issues is the disconnect between Butler and Towns

Butler and Towns have had issues since last season and this disconnect was not addressed this entire summer. (Zero communication between the two over the summer).

They are not gonna get a good return on Jimmy Butler so they would rather try and make it work.

Thibs wants to win this year and feels like this core is the best way he can do that.

Woj doesnt think Minnesota wants to trade him at any level.

Woj says teammates dont have to like each other to play with each other

咁見頂呢

冇啦 太廢 唔重要

火箭計劃限制 Chris Paul 的上陣時間，讓他健康地迎戰季後賽！

"The Rockets don't want to overextend CP3 during the season, and they have the depth to steady the ship on the nights he rests," Iko wrote.

Sixers promote VP of basketball ops Elton Brand to GM role

The Philadelphia 76ers hired Elton Brand as general manager on Tuesday, completing a meteoric rise in the franchise's front office, league sources told ESPN.

Adrian Wojnarowski

黑氣石嘅定義係
你就算只出po
佢都會跪

真係You Don't Know the Power of the Dark Stone
以為咁就可以阻止黑氣石發力

大隻恩地🤤

有無巴打去過現場睇波？
黎緊打算去多倫多同miami睇波

美國visa係咪應該買左機票同波飛先整 有d證明可以比個官睇下

仲有我留意左幾個賣飛網 stubhub tickpick ticketmaster 有無其他網可以推介睇下比較下價錢

兩件垃圾

咁murray起碼105

D.Murray

po指定節目就係睇下波叔扭下屎忽花 然後就唔知傷左邊到

有無人轉國家買左league pass慳匯率?
買完係咪正常登入ac就睇得？

近兩季有 22 位球員出手 300 次以上急停三分球，只有一人命中率超過四成

@屌路保

三分出手選擇不嬲麻麻 又唔係準

不過估唔到有murray陪我咪嘈

SLAM Top 50 排名：Brandon Ingram 擠進榜內

No. 50 Brandon Ingram
No. 49 Carmelo Anthony
No. 48 Kyle Kuzma
No. 47 Lou Williams
No. 46 DeAndre Jordan
No. 45 Aaron Gordon
No. 44 Khris Middleton
No. 43 Clint Capela
No. 42 Marc Gasol
No. 41 Jaylen Brown

Markelle Fultz於暑假進行了大約十五萬次的投籃訓練

根據The Athletic記者Derek Bodner報導，總教練Brett Brown表示，Markelle Fultz於今年暑假進行了大約十五萬次的投籃訓練，而他亦逐漸對投籃回復信心。

Brown says Fultz has put up about 150k shots over the summer in his work with Drew Hanlen. Says he's been confident and seeking out shots since returning to the Sixers gym these last few weeks.

中肯

Austin rivers 37.4%
又然

Harden 397/1107

Jb嗌trade me

個個都Trade me

賤種：I'm going to take my talents to South Beach and join the Miami Heat.

如果最後換垃圾
肥T仆得街

Noah

至少有Middleton

如果傳聞係真
木狼係 pick Towns and Wiggins over JB
坦白講我覺得方向錯哂
有睇上季木狼都知係邊個令隊波識贏波
俾 JB 走等於打回原形

Breaking: Jimmy Butler has requested a trade from the Minnesota Timberwolves, per Shams Charania
JB

Jb+dlo

問題JB上左位就養唔熟
以前公牛係咁，而家木狼都係

好難trade到好野

不過我覺得佢地近年簽啲人都叫合理，係打唔起咁解

上年要提升防守+經驗，入咗butler+gibson+teague

再入多隻jc做第六人提升bench

不過肥t打法唔啱呢個時代

Per ESPN's Adrian Wojnarowski, Butler's preferred destinations are the Brooklyn Nets, Los Angeles Clippers, and New York Knicks.

JB 叫養唔熟的話 Towns 同 Wiggins 叫咩
事實係佢交到貨而又帶起隊波
Towns 同 Wiggins 兩個仲發緊夢
一個簽完 Max 繼續養生
一個防守可以越來越退步
如果佢地鍾意打快樂籃球無所謂
木狼接受到年年入唔到季後賽就得

退一步黎講
送走 JB 唔係問題
但決定放佢走就請玩 full tank mode
死攬 Towns 同 Wiggins 至係問題

想佢去 Nets
想 Sean Marks 守得雲開

肥T入黎幾年
見頂同KAT防守無進步過
進攻仲係咁死板比哂d波去一兩個球員去屌分

Teague就算數，得除人得分能力係好過Rubio，其他完全比唔上，同時組織能力差到仆街

起碼入teague嘅時候我覺得都叫合理

都試咗咁多年 係時候move on

我只係想讚佢front office上年做得叫ok

但係肥t教波/養人真係垃撚圾

打唔起都冇計

少煮 carroll pick duel?

想知點解揀呢三隊

Noah單換

大城市做大佬

下年呢3隊好撚多cap

任佢組隊

班死猢狗日j 夜j

之後就到淫kay 同可愛 留名等睇一個都唔黎

ok4又比人waive都冇人講

Butler byebye

1st round pick + jimmy <> dlo + 是撚旦

垃圾肥Tom 送走Lavine同Rubio

太陽由東邊升起都要提

#FreeJahil

Dlo 垃圾

唔要

Ok4玩完架啦佢

ching Emeka Okafor wor

對於butler 走人

我表示歡迎

想他了

jb+dlo唔撚洗打啦 不如直接宣布網隊冠軍

唔trade 去爛網

迷羅了

最唔合理就係入鐵爺囉好冇

最好
西岸又少個對手

東岸冠軍

總冠軍咧？

湖人

係

入鐵真係反高潮

The Minnesota Timberwolves star would like to be in Los Angeles, although according to ESPN's Adrian Wojnarowski, it's the Clippers that Butler is 'most determined' to join.

潮人

鐵爺威武

Harris快艇應該想留

下年fa 應該唔多似

NY拎咩出黎

會唔會jb+avery bradley+癲狗

潮最想簽既都唔係jb啦

屌你陰我

下年艇係咪大把cap ?

不嬲都唔想要jb 嫁啦，上季講到呢家pg vs jb 一定揀pg

攻守都>kcp

太陽喺西岸落緊

淨返意粉份爛約

諗極都諗唔明點解會廿幾m簽意粉

唔值2xm+太玻璃

不過意粉呢個球員好撚有趣

法國仔 + 2 future 1st rd picks + lee deal?

下年加埋榮叔

咁下年可以比佢組隊喎

Kyrie+Butler+por

陰謀論
下季有能力簽到兩張頂薪嘅大市場球會，啱啱好就係得呢三隊
Butler + Irving 組隊

邊有咁多巧合

你覺得係巧合咩指定個D隊
不過咁好明顯係陽謀

A. Sherrod Blakely
✔
@ASherrodblakely
According to , the #Celtics are tied for the fifth-best odds of Jimmy Butler being on their roster for Game 1 of the 2018-2019 season.
Minny Timberwolves: 3/2
Philly 76ers: 11/4
NY Knicks: 15/4
LAL: 5/1
BKN Nets: 15/2
Bos Celtics: 15/2
LAC: 9/1
GSW: 33/1

3:42 AM - Sep 20, 2018
Go 湧

咪係陰乜謀
唔通話melo唔留雷去箭陰謀係想要ring?

又有塞份

至少我唔敢好肯定咁講話 Butler 同 Irving 已經傾好左下季打同一隊
尤其係 Irving 依家係 Celtics 咁好條件
你兩個敢肯定咁講？

死湖狗今季入到西決我切柒啦

FOJ條賤種打西岸=現形

PG同表弟
下季精彩, 沾+猢, 兩班最低賤球迷合體, 有排笑

出年可以簽埋可愛

呢D陪跑隊都報有時真係忍唔住笑

入二輪已收貨 終於可以做占狗

雙重賤種

占湖狗

成唔成功同陰謀陽謀無分別
佢就算失敗都係擺明車馬叫人過黎

咩叫陰謀，艾榮其實贏到湧不過突登輸波唔比吾皇有ring

依d咪陰謀論

原來knight左邊膝頭又做咗手術，多謝火箭

Trade 去對面岸啦

弱智先同岸trade

講真JB同KI真係好兄弟

大家都係仲有約個陣叫TRADE ME

目指冠軍wor

Btw 又無咩印象佢地私底下frd

KI 有咩必要又走去過波士頓一棟🤭

佢當年又有咩必要過吾皇一棟
佢諗野撚有人知

記得好似JB同KI講過想去騎士同佢打波

KI叫佢唔好去騎士

55
樂透區冠軍

金塊預約左呢個位

屌 咪撚再笑我手足ok?

講夠未

我睇唔到賤種湖有過到西岸BIG 4嘅可能性

今年西冠

JB真係去到邊嘈到邊 另類麻煩友

=DLO
去到邊廢到邊

我潮咪西岸逼科

下季 FA 想招 Irving 唔係陰謀論
一早(今季)同 Irving 傾好話下季組隊咪係陰謀論
定係你覺得無分別？

Jb黎nets好唔好

好

老派球星咪咁囉
好似係

我都同意無咩可能贏到對勇士
當計埋火箭
另外果兩隊連可能性都無？

火箭都冇機會

馬刺少左隻25=WIN

雷霆=打撚爆你除左SF之外所有位

似老豆（MJ)既性格

橫掃okc啦

係陰謀論

我誤解左你意思

Butler + Irving 組隊 我無諗過你係指傾好既意思

我理解係butler入依三隊，吸引kaiv入黎組隊咁既意思

my bad

傳jb訓左towns條女

真唔真

等爆料

唔係掛

Butler 型咁多
Btw Butler 之前都調戲過wade 老婆

咁撚25嘅人幾好波都無用 搞閪個更衣室

但塞會唔留Irving 咩

Jb有冇同Wiggins 隻狗訓過

但騎會唔留Irving 咩

我既排名
1.勇, 2.箭, 3.雷, 4.湖..........

好啦喎
你唔好左一句賤種湖右一句賤種
忍撚夠你

咁果時不和
佢係塞妹似冇乜事
攞冠軍又大機會啲

安爺爺：冇利用價值嘅野我係唔會留

用黎match AD

又反羅

咁佢又無講錯

賤種賤種賤種！！！

咁夫子的確係賤種黎

喂喂喂米能屈la

似乎你解釋唔到對馬刺點樣無可能性法

Towns 否認左

我係女都揀butler

siu4 big 4冇jazz

佢條女咁正

想屌

鵝:不了

Nick Wiggins是Andrew Wiggins的哥哥，顯然他對此事件的發展再滿意不過了，在Butler要求交易自己的消息出爐後，Nick Wiggins直接引用評論著名記者Shams Charania的曝料，在社群網站上大呼：「哈里路亞！」還發了笑臉和擊掌的表情圖。

竟然真係有Space Jam 2

Nash認為效力雷霆期間，Durant身上的擔子太重，他需要做的事情太多。而在轉投金州勇士之後，他融入勇士體系，不再有太多的勉強出手，效率也因此提升。

「他打得越像一個控衛或者一個組織者，他的表現就越好，」Nash說道，「他在雷霆效力的那些年，他必須在離籃框25呎遠的地方持球，持球後他面對著對方的5個人，然後在離籃框還有18英呎的地方出手。他需要更多地進行擋拆進攻，做一些無球跑動，或者沿底線切出然後投籃，撕裂對方的防守。這樣他才像是世界最強球員。」

Stevens表示，Hayward或者Irving賽季都不會在背靠背的第二場比賽輪休，除非訓練師有通知。「從目前我所得到的資訊，他們的恢復一直取得很大的進展。」

Stevens還透露，Hayward和Irving參加5對5訓練已經有好幾個星期了。「我覺得他們倆都將會更加感激這些細微及平凡的事情。」

另外， Stevens笑稱Irving已經恢復了自己的全部動作。

要成為世界最強球員
就要加入本身有3個最強球員嘅隊

正選會點出
Irving brown Hayward Tatum horford ?

係咁2捋左下當尊重算

當curry top1 pg, klay 同 green 都唔係位置最強啦，點得出結論係有3個最強球員既隊

ESPN SI CBS 三個排名都排呢五個 Top 50

咁咪高過宇宙勇
Cousins 好似冇頭50

吹大左 Stevens就有的top 50

Celtics : haywood terry <=> jb duel?

狼應該即刻deal

Deal
立即deal

咁Terry應該要揾定下家，say返箭

on9

當pg jb同級

講歷史地位pg起碼高hayward一班

但當下實力黎講pg同hayward係同級

靠鐵 城仔 wiggins( )唔走得幾遠
又原地踏步

重有釘呀

今年係

過幾年好難講.....

全部人都退下來, 到時蜀中無......

邊個TERRY

踢車仔個件.......

就快有Noah

Rozier

收到風樓豬想退出波台，希望大家挽留佢

有鑑於有啲柒頭好鐘意負評我

所以正評=dlo好廢，快d走

負評=我愛羅，唔好走

留唔留得住樓豬睇大家

Covington+今年件新人+pick換jb

Hayward單換木牛製唔製?

每一次告別，最好用力一點。多說一句，可能是最後一句。多看一眼，可能是最後一眼。

U代樓豬走OK?
me Help U 燈牛

Brand啱啱上任，應該唔會玩咁大

見頂都出聲

新官上任三把火

我代夫子樓豬走

肥T都未走你走先

馬刺Murray出現喺占的ig

24h動態

請不要迷戀哥 哥只是個傳說

又係rich paul啲客仔嘛

老江湖就係
一張白紙就算啦

肥t 真係垃撚圾

認同

廢到仆街 想佢走好耐

拎件星沖喜下都好
不過依件麻煩友黎

做教練你要即食其實佢做到嘢
木狼無佢唔知仲要等幾耐先打到季後賽
但 GM 黎講佢最大問題唔係搵舊將
係死攬兩個「基石」

搞事狗黎，有gm話唔會要佢

有邊個GM會咁有魄力換走埋兩個狀元可唔可以講下

除咗木狼有邊隊死攬兩個狀元又一直打唔出成績？

唔講以為佢兩個夾左十年八年

以波論波，渣住jb，kat，wiggins我搵M.Brown教都入到po啦

咁你講下係兩件狀元又唔係冇戰力BUST撚左既情況下做咩要換走佢囉
城城唔駛講話送走都痴線
就算你話見頂唔夾不拿撞位但係咪一定要非換走不可咁啊

btw，有唔少人講過當時肥t係想留lavine換wiggins，但老闆唔比

夾左三年咁耐唔係時間牙

Bust 撚咗就想換都換唔到咩好嘢啦
就係兩個唔 work 但好多隊 J 先要睇人地開咩價
死攬佢兩個繼續 J potential 係最穩陣做法呀
但靠佢兩個年年40勝都未必有 ma
咁要俾多幾多年時間佢地先至可以講靠佢地帶唔起隊波？

咁要挾幾耐先講得佢地挾唔到？
呢一兩年佢地有咩進步令你覺得佢地會挾到？

你係咪覺得冇左兩個狀元單靠木牛班底可以仲可以有上年既成績
定係你話上年其實係不拿單騎打出黎兩個狀元只係零作用
係你就自便啦

你咪撚話啊
MB教防守有一手架

兩個狀元換到啲咩先係重點
你覺得佢地前途無限無問題 ga
我論點係留唔到 JB 不如大破大立
你覺得 JB 走繼續搵佢地兩個做重心木狼會出到頭都無問題 ga
有咩問題反正一定係管理層問題
後生有免死金牌

你換咩好得過佢啊地請問
講下討論下啦不如

講黎講去
原來又係D入賭場九成唔駛十分鐘輸撚哂既連登仔識波GM

宜家佢地直情係 untouchable 呀
我咪話呢個至係最大問題囉
你睇好佢地無問題 ga
我唔會阻你期待佢地點帶隊波係西區衝季後賽
Wiggins 一定會進步
Towns 防守一定會越來越好
因為後生因為係狀元所以一定 work
咁樣啱唔啱聽？

1999

木狼隊閪波算9數啦

郁下就大破大立以為打機開新save咩

Kat trade value 咁高好難trade

同金塊差唔多level

大破大立真係笑4
除咗ad同embiid，現役有邊個高佬係無爭議地好過城城呀
要用嚟換潛力股?但可以同佢比嘅高佬都唔會有球隊肯放啦
用嚟換pick?幾多年先會出個ad呀，就算出到又點可以保證會有狀元簽呀

Embiid都唔敢講無爭議啦

ESPN個list入面閪有十八，仲高過Irving

Link?

艾力治

Capela PO屌打KAT

覺得76人既成功令唔少人都信左大破大立呢味野 木牛兩個狀元 見頂唔提住 城城呢啲基本上比nba9成隊都會當基石咁養 邊會放棄拎去換潛力再抽波仔 呢單野如果木牛選擇保JB個麻煩友放棄城城我就真係笑尻佢

76人個D係閪大破大立
佢係未立就破
佢家陣換鳩走豬閪賓閪就真係大破大立喇

今次我撐你

個人能力唔代表一切
何況宜家識防守嘅高佬>>>>>>>>>識進攻嘅高佬
當然你要揾重心自然城城>capela

正路都係用KB換個新星返黎

capella係體系加成，換轉城城係火箭，25+10都得

kb

但柒箭會第一變第4,5

打錯， JB 先岩

利伸：唔是引戰

Capella 比城城強既係守外線 +協防同埋合格既底位防守能力

城城既防守真係

不過又要咁講，有波叔同箭既防守教練團，就算登登咁都會變到識守波

Jb <> Markkanen

我覺得運動能力/靈活度對箭好重要，尤其無限switch打勇
KAT好似兩樣都冇Cap咁好

town都唔要 要jb

要隻短手狗都講得出

towns 係木狼第二季已經25+12 54%fg第一中鋒數據 仲要罰球8成以上，根本正常有腦既都會keep 黎自用

diu 原來jb 連一季25分都未試過 仲想學人做大佬，毒瘤過主啦

進攻黎講可以話係第一中鋒添，係防守唔知點解廢撚到咁

Embiid>towns

諗番起個陣同樓豬揀埋同一張想些牙

來我湖啦城城

我地有三個做波球員

尖士朗度波仔

餵到你飽都得呀

Diu 原來Paul George 都係

城城打爆廢鳩同zaza

蝦b

廢鳩同zaza啲進攻都夠撚城城

發覺好多人都睇低城仔

防守fail
進攻po跌watt

唔夠歷練

講開又講，呢幾條嗌trade me嘅球員
無一個去到心水球隊

樓豬已經死左

我幫你燒比佢

點解要成全佢地

個個都想去勁隊組隊

JB竟然想去弱隊 雖然係大城市

大破大立真係笑左 做乜9 當玩2K 輸左最多黎過鋪？ 家下起碼都係PLAYOFF 競爭者先
我都會買下飛入場睇下你隊西波係咪咁既人腳都入唔到
無埋又可以去翻以前黑暗時代都似
我真係諗唔到拎見頂同城城
邊個可以換到對等價值既人翻黎
真係TOP個班唔會SO你(城城其實同位都無咩好過佢)
差過佢地既 又會諗換黎做乜
見頂天份有係度 出勤率又高 年紀又唔係大
Trade jb算啦 呢d叫唒走 留到都無意思
艾榮 上年仲有幾年約都要放走

下年有cap組

好期待東岸邊隊會接走JB

會唔會速龍🤭🤭🤭🤭

As Deveney outlines, Minnesota plans to make Butler available to “any team.” The Heat have been cited as one club that could be in the mix, and rival executives believe the Suns and Nuggets will be among the others with interest, according to Deveney.

As we’ve seen with Leonard and Paul George, high-profile trade candidates don’t always end up where we expect, so it’s worth keeping an eye on those other teams like Phoenix and Denver.

有cap但冇球星會想去

有記者話Kat續約條件係筆拿躝

潛艇

jb連kat都頂唔順，佢會同jokic夾到？

依啲擺到明用一年算，應該預唔會咁快搞事掛

對面岸啦

走啦, 我唔想攪大佢.JPG

我當慘被DSJ當狗咁撚

咁細粒人仔都睇到係當值？

白人來講 Kleber Dirk佬應該再高小小 JJB應該冇咁橫 信住佢先

NY/LA 大城市喎

講cap下年好似傾屎同溜馬都多

呢啲就真係冇人想去喇

鷹隊

去埋西波龍啦
長短手兄弟

Wa差咁遠

所以天賦真係好重要

咪搞啦，換完拓柒雀屎仲要搞木牛，下次咪送jokic去雷霆

手短射波準d啊

家陣好似係城城（MAY BE 加埋見頂）頂唔到JB

咁短手芬咪好準

木狼送過對面岸啦

華盛頓出唔出手呀？

竟然有人會關心西波巫

Porter單唔單換到
但佢份約幾毒下

正路應該換過對面岸 熱火有冇得諗
但肥T個款似想死攬JB 最好兩個一齊走

真係on9先要

到佢27歲，有機會打出名堂先換約

依幾年進步緊反而比咁貴

Howard beal butler wall齊齊call ball

唔換走 Towns 都算合理
「大破大立」考慮交易 Wiggins 有咩問題？

好似話肥T寧願走都唔肯放JB

Wall Beal Butler三個一隊chemistry可以幾差？

有我河Carry

佢心水清啊
放走JB佢仲做得長

馬後炮有幾難姐
上季交易左 Butler 之後，唔換走 Rubio，唔簽 Teague
然後用 Wiggins 換 Irving + asset

我想講換Beal 架

換到既話
更衣室每日 wall vs butler vs 鳩猴

No la, howard 一定係wall嗰邊

牙豬個新射姿似curry拓炮版
已bust

街場啊叔射姿都怪但神準 牙豬可以都係咁呢

trade value唔高

不如你講下aw可以換到咩人100%無伏

dlo

Sean Marks:不了

Beal , MCJ呢類啦

當換下手氣

來我湖了

BREAKING NEWS!!

(IT'S OFFICIAL)

Finally After his trade request Jimmy Butler Trade to LA Lakers According to ESPN Analyst Mike Patrick. From NBA Twitter and media reports.

Sep 20, 2018 4:57 PM ET

REPORT: LA Lakers acquire Jimmy Butler from Minnesota Timberwolves for Kyle Kuzma & Lance Stephenson.

WELCOME TO HOLLYWOOD JIMMY

用古斯馬同蘭斯史提芬遜換

咁都好既，神之子ＪＢ可以打ＳＧ

木狼可以補強返ＰＦ位。ＳＧ 蘭斯防守唔錯

真定假呀，搵唔到有news 既
Btw, 真和平隊 唔係話rondo 同bulter 有仇架咩

beal 你係咪傻撚左

車，之前朗度同尖士夠有仇口啦

而家咪一齊係湖人教波

乜柒都無
三哥is on9仔

華盛頓個陣同cap room 打多五年都一樣唔上唔落啦

Wall 又唔會trade

米線

唔上唔落都無話trade個差d既返黎架

trade CJ就話姐

=.=

^_−☆

換完咪又係比鐵爺控波

見到個reply 之後即刻熄左個mon

個人坐係寫字樓坐唔定咁郁嚟郁去

成個人都唔知點咁，好奇怪

你兩個走啦

我唔想搞大佢

無鐵爺狼入唔撚到季後賽啊

如果係真木狼都幾 蝕底
一個準superstar交換一個綠葉 同一個可能有啲star嘅人
起碼都要加埋ig啦

lance stephenson啱啱簽點會咁快trade得

最快貴中

上面講左話上季可以換 Irving
同埋唔明點解要換到個 100% 無伏先得
Wiggins 本身都唔係100% 無伏啦

Ingram + Kuzma 先換到
又要傾 trade value

依兩個換到leonard啦嘛仲butler

牛魂不滅

牙富射波想點

佢出手慢d都死

好明顯係參考curry one motion

單換刀得啦

依家睇空位應該會穩
但持球三分中距

上年挨block多過得分

Ingram非賣品

等尖士老左佢就係得分皇了

foj隻猩猩聽日就比車車到殘廢啦

塞軍個報價當時睇，又有高位pick又有即戰力
騎士點會唔要，揀個同我皇同位嘅人呀

如果換過去熱火,j rich+jb,條外線防守

Lance有排都未trade 得

Fake news

換邊個？winslow?

去熱水應該可以J下

如果兜兜轉轉bulter最後都係去湖既話
av又贏

下年免費簽

部車報廢都未到我皇啦

咁睇得起吾皇啊

湖個C位唔係就咁開季啊
揾多隻防守勁嘅得唔得

kcp+kuzma換jb，潮仔制唔制?

lm

點會唔制

my boy 不知幾勁如果你有說明書

咁你要睇埋佢本說明書講到明係有使用時間限制

C位太少人，另外my boy防switch好似麻麻

仲有LA吳彥祖

進入zone係有時限嘅

好撚驚莫雷用gordon 換jb

木牛回收Gasol，換隻JB畀垃圾刺咪得囉

Gordon 周天子 nene👌🏼

JB 擺明要做大佬
一定唔肯續

上年pg今年可愛
你又知一定唔續？

依個係球隊唔想續啦，邊有隊會肯比幾年頂薪佢

可愛續西波龍

大飛同爛網

JB唔似肯做foj 二佬wor

Jb似係想做2佬

個時係公牛，rose已經回哂塘，jb都話rose先係大佬

jb唔係講到明話有lbj所以唔想去湖咩

WOJ出完POST後DEL左

Woj:狼計劃死都留住畢拿

hoball

城城 見頂去邊

屌你 gordon 3個pick 換城城 爽

城城好似要筆拿躝先肯續約

jb max 40m真係死遠d

多數唔啱講到啱

城城黎火箭雙塔 雖然機會0

傳到咁行點都出下聲唔比人壓得咁狠啦, 刺夠話唔會TRADE KAWHI

唔覺得會

依個年代玩雙塔豬撚硬，仲要打宇宙湧

至少一定唔會towns走

咁城城 只係廢過ad 新生代

睇下木牛要城城定神之子

還是

全放 要狀元纖

一1字笑4下年1去塞定勇

屌奶星，ad加表弟雙塔都唔係話好勁，依家仲要弱化版

城城會玩野一年qo ？

精遲識撚教波咩

Darren Wolfson:城城透過經理人同狼講佢同筆拿唔可以共存

Embiid>城城

mb 當c啦 城城pf

大腸想出手？
書人 城城 ayton

老板根本上實攬towns
由此自終我覺得一係挽強行埋呢季，
然後肥tom同butler下季走人
一係trade走butler等肥tom無癮
從來唔覺trade走towns係狼嘅一個option

大腸要埋城城嘅話場場失140分都似，我寧願要筆拿一年算

某d隊唔可以用正常思維

而家仲有隊咁on9玩雙塔？

ryo蛇想火箭玩

書生朋友隊

Dlo booker town

老板TAYLOR係撐雙狀元, 舊年好快就MAX左WIGGINS, 今年都係即刻同TOWNS傾, 而家佢接管左BULTER單DEAL, 點都冇可能最後TOWNS走

加埋dlo
場場失170分

唔準話小妹既羅囝

搵少20m肯唔肯呀

應該得把口既姐

dlo防守幾好的

JB trade value 超低

我睇可能食份over pay 即戰力約咁上下

雪糕筒防守仲好過dlo

盲反到 你全家癱啦

👍👍👍👍

有咩證據牙

我想要town 唔想要不拿

快啲trade 走不拿啦屌

Covington+Saric<>Butler

Saric

Sixers唔係適合球隊去take butler呢個risk

Pau gasol <> butler

如果trade唔成，筆拿可能唔去training camp

正wor
咪得返幾日（都無呀）

Trade value 變相低咗，最後亂咁trade走佢就好笑

我出tony bradley

有外國媒體話暴龍想用OG Anunoby+ Ibaka+ 21首輪換Butler

OG潛力股黎 唔係下化

木狼老闆話筆拿可以trade，肥t

有腦都知TRADE邊個

肥t： kat換noah,deal?

奪肥t權啦 都onl9

WTF 火箭出Eric Gordon同 PJ Tucker

出到og真係要諗下，但速龍真係應該追筆拿
lowry 筆拿 可愛 siakam v唔識串
呢個正選陣加埋速龍班後備，奪冠真係有機

on撚9屌你老母

出乜撚野tucker

賣走tucker 立即反箭

Tim MacMahon
Tim MacMahon
@espn_macmahon
Mavs projected starting lineup:

PG Dennis Smith Jr.
SG Wesley Matthews Jr.
SF Harrison Barnes
PF Luka Doncic
C DeAndre Jordan
1:56 AM · Sep 22, 2018

Jim Carrey戰術大C

火箭我屌你老母 Chriss我都唔撚想出啊

Eric Gordon+ Nene+ 2個首輪

唔要就過主

真 屌你老母
賣撚走埋 莫雷落場打4號位？

傻咗？

我睇zach lowe好似係話

rockets有意介入，如果係嘅話佢覺得火箭可以出咁嘅offer

而唔係火箭想出offer呢個offer？

唔知 上網揾唔到原文

He said that a combination of Eric Gordon and P.J. Tucker along with an unprotected first round pick is what the Rockets could offer.This is similar to what I said yesterday and what the general Rockets community seems to think is an acceptable offer based on the limited assets the team has.

Another deal Lowe talked about involved waiting a little bit until October 31 and offering Marquese Chriss in the trade. That is the earliest that Chriss can be involved in a trade with other players. That certainly sweetens the pot, but would the Timberwolves be willing to accept that?

btw唔撚知寫嗰個邊位